有無人知呢樣叮噹法寶日文名叫咩，我淨係知廣東話叫傳言煙花

21:32傳言煙花

ちゅんいんいんふぁ

唔係直譯啊

伝言花火

渣ga